### Implementação do robot Ebotics 4in1 em Mblock e ambiente Arduino

### Mblock and Arduino implementation for the Ebotics 4in1 robot 

_____________

São dados exemplos de código em blocos e novos blocos para os motores e sensores.
Na pasta Arduino existem alguns exemplos em ambiente Arduino - C++.

Given block code examples and new blocks for motor drive and sensors.
In the Arduino folder there are some examples in the Arduino - C++ environment.

